愛比暴聯強 大家今晚知邊隊贏啦....

與暴聯割蓆

ok喎

其實佢不嬲唔識做配合，一定要做打骰果個
係
之前靠車路士比晒個波佢玩，咪有數據囉
但其實車路士點解近年浮浮沉沉好多時候因為條撚樣
真心佢唔走，阿爸喊mount 果d上唔到位，收返130m又有青訓上位，車仔賺死

夏世三

德國版🇩🇪香港人權及民主法案聯署
要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔怪得啦，原來係你條7頭25撚og

你想講乜

樓主公然打假

真係好撚強喎屌你老味

樓主

屌你老母

樓主好勁 用碌鳩都入到波

條撚樣又影衰哂

為咗呃正皮走去打假 辣殺

DDG

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

nmsl

樓主真係割咗

樓豬條豬兜

系 又唔認廢

樓主以身作則 實在值得我們學習

樓豬入波勁撚到